我屌哂你哋香港人老母 包括我自己

屌警察先
政見唔同唔緊要
但已經發展到仇恨市民、行私刑
前線嗰班痴哂線所以我都費事屌
唔係前線嗰班唔好以為唔關你事
我就係屌你哋
我唔信你唔知情 冇料爆
你為求自保自我滅聲=岀賣香港人
我屌你老母！

再屌黨鐵
你班黨鐵狗 係呀你哋都係狗
特別坐office同station control嗰啲呀
我唔信你唔知情 冇料爆
你為求自保自我滅聲=岀賣香港人
我屌你老母！

跟手屌消防
我仍然尊敬部分嘅消防
好可惜 一窩靚粥被啲老鼠屎整臭哂
831啲消防我唔信你唔知情 冇料爆
你為求自保自我滅聲=岀賣香港人
我屌你老母！

再屌醫護
同上 我仍然尊敬部分嘅醫護
好可惜 一窩靚粥被啲老鼠屎整臭哂
831你話唔知有冇死人 咁強姦呢？
我唔信全部人都唔知情 冇料爆
你為求自保自我滅聲=岀賣香港人
我屌你老母！

再屌所有同政府合作嘅承辦商/公司
幫政府寫人面辨識系統program堆仆街
一直以嚟啲大白象工程 幫手做假數堆audit
你哋係咪香港人呀？
你為求自保自我滅聲=岀賣香港人
我屌你老母！

最後我屌埋自己老母呀
我從來冇出去發夢
因為我自私我懦弱
最多係遊下行做下文宣
其他乜撚都冇付出過呀

全世界最唔能夠屌係前線同文宣
點解呀？
因為你哋連最簡單爆黑幕都唔撚做嘅時候
班前線係岀面幫你擋子彈呀！
班文宣不停岀post不停cap圖整合做到黑眼圈都岀哂嚟！
但你班”香港人”仲日日係不同崗位為呢個政權做嘢 傷害自己人
有時我都覺得自己唔配有民主
因為我冇做啲咩特別嘢去爭取
但最無資格係你班知情不報
甘願為咗份工而包庇呢個政府嘅垃圾！

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

［幫手推到置頂］9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推（我係一個有夢想既P牌仔）

由今日開始再做多啲

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

屌哂你班自我滅聲狗

譴責黨鐵 黑箱作業
放警入閘 狂毆乘客

你咪唔好岀聲囉
我就睇下你點樣日日被良心責備
所以已逝義士都唔會原諒你
我祝埋你成為下一個受害者𠻹呀

到你被打被拉嘅時候無人幫你
唔好以為唔岀去就走得甩
我祝你搭下班車就被人扑
我放長埋雙眼睇你由自我滅聲到真係被人滅聲

我每一日都會屌你哋幾次老母
直到有人肯企岀嚟為止
好人一生平安
包庇者落地獄

推！

黨鐵狗負評我

推

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗：

香港人，九月八日見